Ten eerste, zoals ik lag rustig op de bank, ik vond het pijnlijk hard, ik zou zeggen onmogelijk om zich te ontdoen van de indruk dat de schittering van de vlammen hun haast en lawaai, en de hevige brandlucht.
